而家呢個情況點樣去識異性？

返學又停學，返工又失業，就算玩交友App約出去又唔知去邊好 (除左爆房）
想拍拖呢排但成日被逼係屋企 出面餐廳又無開